\section{Interpolaci\'{o}n con $\wxmaxima$}
\subsection{Introducci\'{o}n a $\wxmaxima$}
\begin{frame}
  $\wxmaxima$ es una interface grafica de usuario para el Sistema de Algebra Computacional($\cas$) $\maxima$.\\

  Maxima es un $\cas$ bajo licencia GNU-GPL.
  Es, por tanto, software libre en su doble acepción: está disponible el código fuente para que todo el que lo desee adapte el programa a sus propias necesidades y es gratuito por lo que es posible distribuirlo libremente.
  Además puede ejecutarse sobre diferentes sistemas operativos, entre estos se encuentran las diversas versiones de Windows, Linux y macOS.
\end{frame}

%\subsection{Procedimientos en wxMaxima}
%\begin{frame}
%\frametitle{Forma de Lagrange}


%\end{frame}
